香城online 新職業開放 前排旗手

旗手顧明思意就係扯旗. 玩過五少大型國戰遊戲, 指揮的往一定係最前線的人士, 令後排戰業跟隨旗手(前排), 團戰就是需要人多保持陣形。

職業定位: 於大型團隊副本中擔當指揮角色。配合前排肉盾的指揮後排各職業站位/前進/後退.以防滅團. 以求以簡單的方式通知整個團隊方向及移動計劃。 由於前排處於交戰當中,需要旗手向後排表示戰況。

技能: 升黃旗 警告意思代表 前排戰士已停止推進,請後排職業保持陣形
升紅旗 嚴重警告 代表前排戰士血量不足,需往後撤退,請後排各職業保持陣形 緩慢 撤退
不舉旗 一切順利 繼續保持陣營推進

裝備需求: 紅 黃 旗各一 (不需太多會亂) , 高級裝備亦可以使用紅 / 黃光製作的旗
重裝備 不能持盾 因為旗手位置為前排, 為左提升生存,血量及護甲需提高

由於此為新開放職業, 技能威力及作用有待測試及改進。
第一次出post 若有巴打絲打協助完善會更好。

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

推

push

大家下次發夢可唔可以唔好掉低手足

解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

溝通問題成為每一次打機嘅問大問題，到底點先可以令前排坦克同後排輔助可以溝通到呢？

諗咗陣，發覺可以用顏色旗黎做訊號

前進

停留

退守

［建議］ 前後排溝通方案

請推 目的希望達至 共同進退